又有人賣野，呃咗唔少人了

是咁的 睇ig見到有人用thom browne 假野
我覺得窮 充大頭 扮下野 刷下感覺無問題 你背後俾人笑係你嘅事

但之後發現佢旋拍有account 賣野 仲已經賣咗幾皮野

買a假當真野呃錢依個行為絕對不能容忍

你話我點知係假野 依加就俾你睇

ThomBrowne card holder:
左係佢 右係正版

THOM BROWNE正版字間距窄 較長身

Kelvin仔放1800 HKD of course real

再睇下已出售嘅貨品
左係佢 右係正版

放咗1800

GUCCI rhyton

我唔知佢仲有幾多假野呃人
亦唔知有無放過真野
或者呃完人嘅錢買左真野再放
總之放過一次假就係錯

重點係
我想叫人唔好再以假亂真
你自己買真假係自由
咁樣呃 不如翻工好過啦

第二係 想叫人買野真係驗清楚
唔係有單大哂 你俾人呃
都有責任 好多時叫賣家影多啲相已經分到

是唔是唔應該po潮流台

無人嘅

賣假貨死全家

十卜

報海關

海關

推到佢仆街
最撚憎人假野當真賣 屌佢老母

好聽就叫學費
但係蠢俾人呃唔應該假設 係應份

買名牌都係傻鳩
理黎做乜

真當假賣嘅仆街大把
再見到都會po 但我重點係想買家小心啲
唔好見人賣過下野有正評又平就狗衝

想睇佢點仆街啫
推！

你都on9 呃人先係問題本身
第時你老母老豆份遺產都俾人呃哂
到時我就講 留遺產嘅都係傻尻

呀 差咁2隻字 係
留遺產俾你嘅都係傻尻
捐咗佢好過

想睇仆街 就叫埋姨媽姑姐推
Back up定佢ig
搵佢fb
再搵佢住邊
實有人憎佢 爆哂佢啲柒野
再貼街招

潮流台真係慢好多
定係連登根本個個都係賊

lm

點解啲人可以用幾千蚊買呢啲衫
就算件野真 我就真係買唔落手喇

因為鐘意
有啲人洗錢買模型
有啲人幾十萬落條女到
最後帽事
鐘意就係咁架啦

推上熱門先有人

Push

幫你推下

幫推

唔係幫我推
係幫買咗假野嘅人推

買個啲又唔識做功課辨真偽真係on9

無計
日本二手衫市場大
好多專收2手 嘅舖頭
好少人呃到

個個台都有post上熱門 得潮流台無
開錯地方

有無人討論下條仔

一係你聯絡返其他買家/報海關囉

推下先

佢自己對triple s都好撚假

推

又有人要坐監lu

好賤

你話賣咗嗰對就定ig嗰兩對

兩對都假 佢ig踩撚完屎咁個對d造舊一睇知莆田貨

利申：買之前已經做足晒功課

以假亂真真係好仆街，
Btw kevin賣1800個舊係真？但同fake個張一樣啵

賤在以假亂真
講明a貨 你個價點定你嘅事

假架 睇字同字既間距同埋真貨既字係修長好多

好撚仆街
正一賤人來
推到佢仆街

幾時有報警撚

推到佢仆街

推到海關拉人

push

佢都幾醒 處心積慮經營ig 又扮二手貨 set個二手貨價錢 合理化個價位 增加可信性呃錢

賣假野仆街死

我唔會係旋轉拍賣買超過300蚊嘅二手野

呃得幾多次吖

無人爆佢啲野？

對巴黎世家鞋假到出汁

真貨：

佢自己著假無所謂 佢嘅事
但用正版價呃人就唔得

樓主一定係比人呃撚左先咁燥
你就係果個傻鳩

你睇個字就知啦 正貨Thom 字尖好多啦

佢無朋友？無人爆料

幫你推

幫推,賣假野死全家

Pish

如果佢全部都假嘅 真係呃咗成3皮幾嘢

報海關啦

google 一 search 佢個名就見到 , 條友讀九龍塘香島

樓豬好波

Private 左

身有屎

九龍塘香島中學 現中六甲班

報左海關未

傻閪知你mon緊post啦 身無屎洗乜轉private呀時裝模特兒 賣假野等坐監啦柒頭

輕輕一推

Carousell賣真嘢咁貴都冇人買
個個淨係識要平 又唔做功課分真假

我個一手袋仲未有人買

Supreme Faux Fur Bomber Jacket俾人係fb踢爆係假之後轉去carousell賣走左
邊位ching中招

原來都知自己犯左法

報警啦

個二手app專比人幫假野 睇咗一陣頂唔順

賣

屌你老母 明知假野都照賣俾人 仲俾人踢爆過一次 都仲唔知衰 推佢老母

呢啲撚樣真係抵死
自己著假野打飛機無問題 唔影響到人
唔好係到著完仲要賣返出去呃人

負錯皮，推

買潮牌但買二手
都幾多人充大頭鬼

時裝模特兒

想問啲人買之前會唔會check單

好過買假野

單都會有假
嗰度有唔少仆街用歐洲水貨價賣A貨

中六 著假野扮有錢人
仲要呃左幾皮野
專心學業啦傻尻

pish

呢d陷家產
有咩方法可以？
報海關拉佢？

驚已報

買E啲嘢除咗鍾意個品牌產地設計,包裝都係一個重要嘅因素
買二手野已經冇咗拆盒拆袋嘅爽度,更何況係着假野....... 條狗閪都幾好野( 老實講我都好羨慕呢啲地底泥面皮咁厚過到自己果關)
, 成身衫褲鞋襪由頭到腳都係假野仲可以當係真野咁放二手價咁呃人

屌佢Gucci個盒同件衫個label 發生乜嘢事

pish btw 樓主可以開多啲post 教點分潮牌真假

喺YouTube 打佢個名見到條撚樣喺佢學校music day 扮明星

約佢出嚟交收
出到嚟交收嗰陣時踢爆佢係假野
拉住佢唔俾佢走報警
吳生我知你mon緊post
我就睇下你仲敢唔敢交收

令我諗起之前有人都追擊過一個mk仔同條女一齊著假野 假手錶 假衫 仲拎人地部車影當自己 有無人記得邊個?
Btw 支持樓主推爆佢

中六已經咁仆街，抵拉啦！有書唔讀賣假野，諗住dse衰咗就變張假嘅dse cert 出嚟？😂😂😂

記得 vetements韓國特別版

叫咩名？

開post個巴打叫大69

條女好似叫安希婷，洗頭水廣告有佢

買名牌野唔會係ig

但人地柒極都係自己著 呢件自己著假再賣假野當二手真野賣 人唔要面天下無敵

真心唔洗教
問賣家拎多啲圖
同官網比下
所有細節位 車線 字距 字嘅每一筆
Print 同 刺繡距離又好
基本上要一模一樣
有少少偏差 情願唔要
當慳下錢
唔好比名牌子充斥頭腦
見佢平少少又新就狗衝

有無識法律嘅人解答下
罰錢，判下社會服務令都好

著假俾人踢爆 當無事 就唔要面
賣假野 唔同 根本係存心犯罪

完全唔知佢啲自信心邊度嚟

佢做乜撚野
我懷疑佢當自己明星
依個po 係娛樂雜誌

好撚難聽，聽左一陣已經想死，聽晒嘅話應該可以申請殘疾津貼😂😂😂

依加先睇到你個傻仔幫手推
係 我俾人呃 你記得引以為鑑
好彩有我開po 唔係你過2日攞完遺產
轉頭俾人呃哂

乜中環有假嘢賣？

戅鳩先幫襯ig

叫咗你學好摸凸字 又摸錯喇衰鬼

佢遲下即日來回倫敦買 佢咁有錢

連登仔報驚不嬲得個講字
但有無人諗過寫信俾學校
教啲騙子出黎

最憎大頭鬼

報得海關了

推下

屌佢呃人
推

香港地你肯呃人 可以搵好多錢

污糟錢要d賤種先賺到

推 仆街仔

樓主call左海關未

仲夠膽tag個牌子

報海關收佢皮啦

fb班人瀨晒嘢

紋身g安希婷 evelyn on
【有圖】呢位ig男神隻錶有啲奇怪

佢gucci 仲有賣喎 即係唔止一對

唔係淨係得我可以報

成班中學雞無acc爆唔到料

啲位置錯撚哂
著出街情何以堪

以為又係微辣雞榮

照咁睇條撚樣應該唔止賣一對 有人要就再係廠訂
樓主唔好得把口啦 我今晚會直接寫信比學校同報海關

註明「高仿」就冇事？海關：賣冒牌貨已犯法

即時要聞 2017-07-17 01:01:02 HKT

葉慧嬋指，涉網上售賣冒牌貨的青少年以「真假自辨」、「高仿」、「NOT REAL」等明示貨品並非正貨，以為可逃避刑責，「事實上無論點寫，賣冒牌貨已經係犯法」

原來係咪都犯法

小弟文筆差 唔報了 太煩

咪笑啲弱智啦 會落地獄

平嗰少少買2手

推到條柒頭dse都無得考

推到佢老母出黎露出胸部道歉

移撚晒位都拎出黎賣 俾少少誠意啦屌

但呢張又岩位喎，有幾個款D字擺位都唔同

屌推撚到佢仆街啦 柒下柒下咁仲賣假野

買呢啲名牌只會響 專門店/特許零售商買

上網同呢啲三唔識七既人買 仲要唔係平 都on9

咪臭係 有專門店都唔去買，貪平果少少 有冇腦

仆街條友岩岩private 左

Cap唔到啊屌

睇人仆街最開心

正啊

仆街原來我係比佢扑左

自膠 block

名牌網既圖會同實物有出入架

以防D人跟圖整高仿

唔報啦 放過人啦後生細仔

跟官網一定啱
其他網正價賣假唔得 ？
傳聞sneaker shop 都半溝

以前係度做過都冇聽過依D笑話

官網一定準，下面2張圖連出處都無，唔通佢係事主本人?

kevin_好蠢

靠你了 本身樓上有人話寄

唔知佢依賣個啲係點
不過其實官網啲相有時啲野同專櫃啲實物有唔同

年幾前係gucci買咗個背囊
佢網張相show個內膽係粉色suede皮，但係實物個內膽係米白色帆布
所以都係自己親自去鋪頭買or睇最實際

睇圖都睇到質地
影相有色差 同 成個print 位置唔同 差好遠喎

巴打 我睇咗2日你依段 都仲未明你講乜

只細睇咗佢個件個tag白色個啲應該係直紋唔會係斜紋
只少我個幾件恤衫都係咁 不過唔知男裝係唔係一樣

Royal 級 明唔明呀

屌你 ，毅進星 $100

唔明
Fake 淘寶買到
Fake 要訂先得
Fake 我買唔到
Fake kevin 放緊
Fake 巴打知點買

Royal級 你點都買唔到
仲明唔明

係之前有個巴打整牛扒啲人問佢啲肉係邊到買 佢類似話要識人先買到

其實你噏乜? 係咪講埋晒啲得你自己先明嘅術語會型啲?

得你唔明咩係 royal級之麻 新會然

無追過牛扒po

日本水密桃。

有無人腥信去學校
呃錢咁嚴重無人理
厹搵下sp 就爆哂

好撚難聽

好撚核突呀 無錢唔好扮撚哂啦
痴撚線 買完假野仲post上ig呃like
真野就話哂到命姐 通哂天全身假 好撚嘔心

呃人係唔啱㗎

但係啲字體印到咁差都賣出

日本水蜜桃呀

賣假貨全家死

woo

Fing 條野落黎嗰下 以為自己除衫咩

咁唔積極嘅
Ps3扮4個post 就推到仆街
咪又係呃人

賣左咁多野 一個苦主都無
我懷疑連登入部ac都係金鐘啲巴打開

起源唔係牛扒， 係壽桃

淘寶買假呢 要親自問賣家先有超高仿品賣 價錢貴2倍都有

左仔學校教出黎果然都係要靠呃人搵食

日本水蜜桃開箱

出處

知道貨源，淘寶應該買唔到
btw一對鞋淨賺4000蚊 叻仔

推到2046

報海關!!!

就咁睇左幾睇

D評語都係流既，大家圍威喂咁互相寫既，應該無咩人真係同佢買過野．

報左啦 等有人寄信去學校

報海關佢會offer一個officer跟進既，你要佢做野你要不斷煩佢，如果唔係只會石沉大海．

寄學校就算啦，寄學校即係放佢一馬．．．

兩樣都做

唔明咪唔明, 玩個毒撚forum 都要講資歷講身份,蒲得耐連燈等於你醒啲❓😆
你當自己vip❓
唔係咁可憐啊❓🤯
成班傻鳩自己喺度圍威喂 royal 級royal 級 我就唔信有正常人會明你講乜🤪

你咁尊貴咁威威豬唔講以為有條連燈專線海底光纖電纜係你俾錢起嘅😂
你呢啲地底泥真係on9到震....得啦得啦知你係舊會員好醒好勁好巴閉啦 😊

好撚老土
又要串人先

又唔係同你講
出黎搭咀 衝出黎柒
屌你個表情撚

❓❓❓❓❓❓❓❓

其實你噏乜❓係咪講埋晒啲得你自己先明嘅術語會型啲?

我由頭到尾都問你哋噏乜春royal級, 原來咁就串親你呀❓❓❓❓❓❓❓❓❓❓❓

你有精神病就死撚左佢啦....真係唔死都冇用.....

屌你老母臭西
呢度連登 唔係講連登野
講咩 新會然

💬你係柒撚到震, 一係你就殘障自己覆緊邊個都唔知,一係就真係確診精神病
語無倫次😅

係呀係呀 訓啦柒頭
聽日返學呀

樓上咁撚好心情打咁多emoji 又大細字唔同色咁 唔話你on9都唔得

係咪要煩到佢仆街先做野

係! 你一定要不斷打去跟進 佢地先會UPDATE你．

記得你要清楚帶出，佢係明顯犯左法，要佢地即時行動同跟進．

賣果個當然要收佢皮
但買果啲係咪on9嫁 對比之下一眼假，
自己做足功課根本唔會有事。
佢呢啲只係高仿，其實仲有啲再超真高仿

加油